［縫/割雙眼皮］雙眼皮手術討論區

你咪係打手

做雙眼皮手術前 應該見幾多次醫生（診金不菲，但又驚溝通唔好影響效果